是日靚午餐 去骨蔥油雞鹵蛋肉燥飯

一間非常用心既小店
菜有先用蒜兜過幾下 唔係白烚
雞肉有雞味 嫩滑到不得了
雞皮唔鬆散 好似啫哩咁
35蚊連凍飲

觀塘好遠

好似不錯

官塘駿業街熟食中心簡直係小店天堂
又平又好食,D野又用心整

講真,呢個餐放去美心大快樂個D,最少都50蚊

想食，係廣州頭先溢左個豉油雞脾瀨都35人仔，想食你呢個多啲

成日食下欄嘢當上菜

好似麻麻

我覺得正過前幾日食個D意大利飯同意粉

無計,要供老豆住二千呎霉爛村屋

正阿

食開屎嘅樓主

食屎都話正

正過你碗辣殺米線先

有老鼠入咗大廳果邊

一定係因為你又霉又臭

好撚正

呢間真係好撚正,聽日再食

$35有凍飲真係好抵
仲要個主食好似幾好味